今晚豬咀泳鏡開始唔夠頂

大家有無依個感覺？
煙既濃度係咪唔同左？

pish

今晚放題咁款，豬嘴都有壽命

真

今日用過嘅應該要換新濾罐

真係勁好多，完全頂唔住
係唔係狗自己加料

我發夢自己食左好多粒，係咁拉人走 滅火 開遮陣。

最甘係有一下我除咗豬嘴，叫緊班人唔可以驚 首要工作係滅火 boom! 怒吸左一啖。

之後有一下係射催淚彈 我叫班人面向前方退 又怒吸一下。

之後一路拉人走先發現個豬嘴鬆左。 又怒吸一下。

最後嘔左6次 頂唔順Call frist-aid食左兩粒得力素又舒服番。

今晚tear gas數量太多
時間又長
所以一晚可能要換一次....

今晚起馬過百粒

得力素有用？

明明唔係用左好多次 咁快要換？

冇 只帶咗口罩一個
企二三線位置 感覺冇前幾次辛苦
可能係慣咗

覺得真係勁咗
唔知係咪因為射得太多彈
長期刺激緊

換罐啦 40蚊

我兩日無訓 又吸左幾下先係咁 急救話我主要係血糖低喎

可能係現場濃度太高
你地個濾罐已經過濾唔到
買多幾個做替換
密封下,一有味即換

filter會滿 係要換

我就次次出完街食煙都會換嘅

辛苦巴打

琴日開始好似已經唔同咗咁

散場嗰陣效果好明顯差咗

琴日同今日都有食
覺得今日個啲勁好撚多

射得太密,濃度太高

Agree 元朗係腳底爆 都還好
今日腳底爆 即有暈既感覺

覺
太濃定唔知係咪勁咗

老友記我6800+6003食撚晒煙，即刻除左個面具

辛苦你

早排都冇事 今日蹲低整熄果時 頂唔撚緊 咳到仆街
眼又那 氣又抖唔到

直頭同佢黎個親密接觸

濃度係強左 追左成晚live聽到記者講

食左咁多次都未試過咁辛苦
野都講唔到

大家辛苦晒食d野今晚早d休息

一有味要換濾罐
同如果有機會有新鮮空氣既話即刻吸幾啖

立場記者都話覺得啲味濃左好多，比起之前更多記者唔舒服

無gear你縮翻後
唔好賴型

巴打注意健康

屌佢老母 眼水鼻水口水一齊流

有冇手足知咩鏡 能夠完全擋到
又或者可以點加工

多謝你

下次要用水喉淋 水樽太唔effective 同埋真係幸苦(特別冇豬嘴）

發夢今晚係前線做消防員

啲狗射催淚彈係有計過數
一開始射幾粒等你班人亂，
消防員就四圍走去滅火，後邊啲人就猛咁後退，
然後等你地滅到一半就再狂掟，次數一定好密，
隨時6，7粒係你腳邊，
目的係要消耗曬我地啲水同滅火工具。

如果佢一次過掟好多的話，
我諗前線滅火都廢事會直接走，
情況一定冇混亂個陣再狂掟咁有效。

所以前線同中線啲人一定要拎定水，
同埋下次最好有垃圾鏟之類嘅嘢，
直接鏟起粒彈掟落水，我覺得咁樣會令催淚彈殺傷力大減。

推

真，你地睇返片對比，濃撚過之前好多

咁係咪得力素可以解到？如果係就前前每人自己買啲

我都覺得係 係咪犬隻升級咗？

班狗果個係咪可以免疫？

前線巴絲加油
小弟盡課買裝

同你發同一個夢
希望可以舊衣回收，用濕左水既衫
大家都可以用舊衣包住手腳保護下自己

邊到買豬嘴

可能同地方空曠度有關？

我自己有帶泳鏡豬咀以為好撚掂啦
一吸 嘩屌 那到仆街 好似俾野燒緊咁
今次狂射tear gas 食左超多
食完 個心有啲痛係咪正常

feel到今日勁好多

我係上環咩都無帶就食咗粒催淚，但無feel,唔知係唔係慣咗，定係我吸得多個人已經壞咗

催淚自助餐

有冇人知呢個係製造定過期日？！

有冇巴打講下圓餅個隻係咩？淋極都唔熄

平時食完最多拿眼
今次真係第一次食到咳

係，發夢有豬嘴個呼吸道都頂唔順，尋日元朗已經係咁，依家仲痛緊

夢見好撚覺 之前都頂到幾下

今日個啲有火藥味

泳鏡還可以，但有咩方法可以避免鏡面起霧？

屌比啲狗既gear黎都頂唔撚住啦
成百粒

啲狗自己中都唔舒服
今晚個啲真係濃左好多

屌 今日食到覺得豬嘴仲廢過平時n95

係今日太多 放題咁 豬嘴都有壽命㗎 濾咗一定份量就會失效

辛苦了

想問如果keep 住咳 同有少少呼吸唔舒服點搞
利申：戴豬咀但懷疑係咁嗌吸得太多

我就係比依隻搞到仆晒街 淋中間著火果點都淋唔熄

迪卡農39蚊防霧筆
泳鏡個到

到而家都係咁？本身有冇哮喘

試下紙巾濕水包住濾咀

認真真係濃左，未試過嘔咁多次

食d潤喉既糖 應該會好少少

咪吖 買返個mask啦 廢事手尾長

You are god

點搞

真 由一開波已經覺得濃

自己加左料？ 真係估唔到咁濃

有啲噴劑噴完一浸係泳鏡就冇咁快起霧
之前係運動鋪買過

邊到買

呢個真 埋去淋完出番黎都要休息番咁上下先可以繼續上

可能加埋啲風吹入內街

睇片都知濃咗好多

滅火手足應該感覺最深
我都覺得好撚濃

扣候 之後飲津路

濃到仆街，612食d胡椒水同元朗嗰日都兩個level。612頂到，元朗我痛到真係喊

前線旗手有無得諗

都唔知係咪用晒歐洲貨 依家用果d係大陸貨黎

我淋得熄喎

Aeon番左貨 今日買左打去前線

辛苦啦

係
冇哮喘
同有d喉嚨痛

好彩有手足即刻幫我沖水 比個位我抖一抖
好多謝大家

頭幾轉都係覺得攻鼻攻眼
後期開始皮膚會紅會痛

唔怪得知今晚派彈勁咗 原來大家都有同感

啱呀 之前n95滅火都冇咁辛苦

借位

7仔哥哥勇抗警察

辛苦你多謝你

喂 你無出過去唔好扮有出喎

我都係

係難熄囉 幾條友淋晒先勉強淋熄

但您食左好多粒
依d唔可以慳

我用單嘴，完全無視腳下煙

我仲諗緊係咪我個豬咀廢

利申： 3200

推 依兩日濃度真係同以前唔一樣

岩 琴日我得n95腳下爆兩粒都冇野 今日遠方一粒已經仆撚左街

淋一次最少休息5分鐘唞順條氣先

換個7500啦

要多啲休息呀

今晚過百粒當然啦

唔係話濾咀（罐？）唔濕得水？

辛苦你地....
我仲係停留緊地鐵airdrop

其實得力素真係必備
出親去都好難搵時間同地方食飯
最好就係keep住啪一兩粒

堅咗好多 入晒……

老老實實會唔會大家其實之前一直吸煙傷住氣管同個肺，加劇左今日個不適感？

記得自己袋住
有人要就直接派比佢
唔好擺晒係物資站
一黎物資站隨時撤拎唔晒
二黎物資站傳出去都需要一段時間

先用濕到滴水嘅棉質布/衫去包住先會唔會好啲

辛苦晒

講撚咗幾多次！自己裝自己帶！！！

有手足係濃煙走緊果時除左口罩，好彩自己仲有條濕毛巾俾佢

麻煩大家廣傳就算食得幾勁都好 都唔可以除口罩！只會吸得仲多

多謝巴打！

未親身去食過彈。但我試過隔到所有天拿水。強水出黎既煙命

今晚肯定係勁左濃左
我今朝先新買個防毒面具
我屌你吸到死死下
上個次普通口罩都冇咁慘

真心
越夜越濃

今晚發夢有粒喺頭頂爆 即刻用水整熄 但係都零距離吸左兩野
講真嗰下隻眼同喉嚨係真係痛過之前好多
完全睇唔到野 好彩有手足即刻幫手沖水

會！
唔夠毛巾呀

有豬咀呼吸都還可以，但隻眼真係搞唔掂，滅完煙就打唔開隻眼，有無咩比泳鏡更好？？

兩日前比煙圍住 都叫做可以健全走翻出黎
今日認真唔ok 係咁作嘔
一定濃左

想問下邊到賣40蚊個？之前買都60幾

發夢n95最前
極限1至1半鐘

最經濟方法
口水
用左成晚

自己裝自己帶

唔好post 推

post 全港罷工

體感勁左 帶左豬咀食同612帶個口罩食一樣feel

唔係好覺
可能我仲頂到

係，但條脷好辣

我係比左右隔離巴打啲遮係咁插甩我啲眼罩豬咀

食到十點個輪都頂唔到去後面回左幾分鐘血

然後又翻上去

咪撚 n95求下你豬嘴

加油

我係食到免疫左

防護裝備用完唔好亂掉，呢啲唔係武器，俾人搜到都唔怕。
俾人查身份證都驚就唔好學人講抗爭。
黑警問點解帶防具出街，你就答：
而家警察落閘唔出勤，市民戴保護裝備出街好合理！
警察盡責嘅話，我洗攞咁多重野出街食飯？！
呢啲係冇攻擊性嘅防護措施，唔通海邊嘅救生圈、船上嘅救生衣都犯法？

727有兩個情況嚴重，希望平安無事
728少好多full gear
所以話防具好重要，尤其係保命嘅電單車頭盔，工地安全帽唔夠保護性！
電單車頭盔要買snell安全標準嘅，聽講可以擋到時速500公里嘅氣槍，詳細睇：

[多圖]純防護裝備：頭盔、盾

今晚好辛苦
d tear gas勁左好多係真

屌扮撚晒有岀

所以大家唔覺畜聾防罩唔同咗咩
我覺得唔同咗

睇住TK個下隻狗食正都即除面罩嘔

大家加油 好感動 你們喺前線咁努力

物資要買多啲過濾

重申五大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港 時代革命

你發夢見到粒蛋落地果下 呼晒d氣佢 （睇粒蛋同你距離）
一路衝一路吸氣 埋到蛋邊就唔好再吸
因為你地係近距離 好高濃度
申利 冷氣軍師

今日同612 大概都係吸同一個份量
但今次咳到死咁濟 同呼吸困難
係內街要衝入m 記避

利申 兩次都係戴n95

茶 johnson baby.
潛水學返黎

聽日即入新填地街買一打

發夢見到及聞到現場的味道好撚大

就係今日豬嘴都辛苦返之前n95

唔知點解尋日今晚都完全冇事
可能自己build in免役左
其實剋服到心理狀態已經差好遠
當然唔係講緊衝埋去淋熄既義士濃度差好遠

利申前線first aid

啪撚左成日
滅完火都不忙係豬咀下面塞幾粒

$12蚊店鏡片防霧噴霧/番皂水搽完抹乾

辛苦曬巴打 好好休息

你覺得買支氧氣去前線支援 work嗎？

記得唔可以俾水淋到filter 會失效

我都覺今晚嘅濃咗 佢原本漂過嚟都冇咁那眼但今日已經出曬眼水

小心身體啊

一有味即換
同埋有時check 下係咪仲密封

最好

口罩濕水呢 好似好左？

探討黑狗封港鐵站新策略

可能今日主要係內街 通風低同高密度先會咁

612我普通口罩行快少少都冇事
今次n95都頂唔到

自己追番post啦bb
下次出黎之前記得買啦

懶人包：
豬嘴
7500（領峰有7502，M size非常好）>6200>3200

濾罐
60926>6006>6003>3311k

6006升級方法
買個502改加返個P100（即係外置多一塊粉紅色綿）
冇P100可以揀2096 2097 2091

3200+3311k係最平既選擇
亦係屋村五金舖最易買到
但都會吸到少少，過濾唔哂
同埋得一個嘴抖氣，無咁上下肺活量戴幾個鐘會慘過行山

買之前google定睇下每樣野咩樣

係邊到買？我就係旺角新填地街領峰到買，老細好人，同埋之前上連登追post都話呢間算平

領峰安全用品
旺角新填地街398號
3111 7663

同意 唔好搵自己個肺嚟搏啊
彈好傷呼吸氣道

春袋好撚那

上次元朗d 煙散到，今次上環行窄樓高散唔到變相keep住吸， 發夢9點左右搭返車黎一出上環月台已經聞到

咁重你拎都唔方便啦，同埋唔會嚴重到行唔到，最多係暈暈地同睇唔到路，上去快速扶走好過

發夢覺得真係唔同咗 721同今日我都有去救火 721嘅tg好似弱啲 3200就頂到 但今日救咗幾次就頂唔到咁 啲眼水鼻水係咁流

食糖都有用 增加口水分泌可以得個口冇咁辛苦 不過好辛苦嗰啲要浪完口lur完口水先食 發夢喺前線比過幾個人都work

入面再戴？，含一淡津路？

係咪琴日mom post狗見到我地話啲蛋入左次貨，今日即加料呀

我以為我濾罐過左期

愛你

邊度有得買？

唔work 氧氣有火會爆 咪撚拎呢啲

唔好慳 filter換密手啲
尤其最近啲野餐好似食放題咁

有冇可能和理非用紙皮撥啲風吹散少少，向上

仆你個臭街 下晝啲風向仲好地地 入夜放嗰時啲風一路吹向山 宜我哋就係咁往上退 俾你戴十個N95都唔夠頂 而且上面又有酒店又有餐廳 我真係屌哂你哋黑警老母

元朗已經係

係咪環境都關事 今日啲街咁窄 空氣難流通

發夢試過毛巾包頭

定期加水落毛巾到

好撚有用

濃度高左，同埋會有火花

今日一次過射幾粒埋黎，咩都頂唔住，腳底同附近幾個同時爆開，只係索左一啖即刻想嘔

push

好撚乸

豬嘴1. 戴唔夠緊 氣密未夠
2. 濾得太多效率降
3. filter濕左水
4. 換氣口你地有冇注意（口罩正前方）
佢原理係你吹氣 果塊軟膠就會打開 俾你吹走d氣 如果外面太濃既話 係會係換氣果一下漂d污染物入黎

豬嘴報廢
邊濾罐好

泳鏡已經等於全密封， 你應該check 下係咪帶啱位多過諗買過， 口罩唔好卡住眼罩d 貼面位

今次n95 吸到訓低左要first aid
一齊入豬咀啦師兄

外國話Vinegar有用 不過我認為會攻鼻

其實好難 撥唔到幾多 一落地直接用水加盆好過

雪鏡?

咁就仆街了 沖水果時一定有淋到架喎

respect

要前一個後一個 前負責退 後負責停

琴日都係
又咳又喊
之前唔會

推3

每次起身記得換罐
瞓覺前帶兩三個士啤

5. 換左成份 例如唔再係晶體 /有機氣 可能係酸性氣體

罐呀
1set $85

眼罩唔用泳鏡可以用潛水鏡都好頂得 今日用潛水鏡係煙到係咁救人走

I mean已散開果 d
後排和理非食到少少辛苦
如果大家一齊撥下，散快 d
冇gear /傳左上前

對第3點我暫時建議係 唔好用嘴呼氣

和理非見到少少煙都走曬啦
唔好奢望和理非做任何嘢
人係到已經好好

防毒面具

係
今晚我上環前線個位
今晚個啲一食即刻呼吸唔到咁

我覺得關少少風向同埋多高樓大廈事(?)啲氣散唔到
琴日元朗係麗新同西邊圍個邊隔離有條溪仔
見有啲自己彈左落去熄埋 同埋夠大風 散氣散得快
利申睇live

唔關你用左幾多次事 同埋你循環再用既話仲要睇你之間點樣保存個filter

今晚咁既話 我都半路換左一個filter先繼續到

我到而家都仲想嘔
同埋好撚多痰

如果真係太近，就算有豬嘴都好，寧願閉氣一陣，行遠多少少先再呼氣

都得 但我見佢啲煙今日雖然濃但向上散得好快 波及到嘅範圍細過上次 佢應該有兩種 一種係分散型一種係好似罐裝咁

想問有哮喘可以咩方法解決？
今日前後2粒食中差啲窒息 吸完氣呼吸不暢順

下次唔好咁傻豬第一時間淋左先
如果唔多人既就即刻踢走佢 咁樣已經威脅減半
如果唔係佢一下子不停咁放根本淋唔哂
其次既就係執起佢扔返去前面
淋係無辦法之中既辦法黎 佢淋緊既時候不停出煙
淋至少10秒到先開始減弱
相比前兩個真係快捷好多

咩罐 我6006果次1 set 180蚊

發夢姐 你地

點吸氣..

辛苦哂

各位發緊夢嘅義士多謝你地 要小心啲呀

3311k 咋

3200+3311k $85
3311k $40

我地梗係發夢啦 點夠膽出去啊痴線

發完曬啦

你有冇換過啲濾罐先

今晚係美國製Tear Gas (唔知之前係唔係)

Source:

今晚好多細粒

sor 語癌 應該係發完夢

你會帶豬嘴可以用口呼吸因爲我見好多手足今日其實唔係呼吸唔到而係食完煙隻眼痛到開唔到睇唔到路

迪卡農 潛水
有隻包埋鼻
軟膠包邊$99 有size 分 女用s size
一啲事都無

濕透既衫，包住佢，比起淋水effective好似係

游十幾年水都係用口水，洗手/沖涼液

如果要課金出聲
幫到一定幫

今晚好似有隻叫胡椒球 記者話勁味左

辛苦哂巴打

包埋個鼻咁個豬咀點

係撚咁射

唔該你 聽日即去買元朗果日 我得個垃圾口罩 咩都無就咁上咗前線 食咗幾粒蛋 即刻頂唔順 搵急救

記住 後面無咁辛苦係 前線做得好

所以都入哂屋企。

仲以為係我錯覺 泳鏡冇咩問題 只要實就得
但豬嘴真係頂唔到今日 自己帶豬嘴都頂唔順 先後三次由前線退後面洗面

唔好用呢個套裝啦
直接升級7502+6006

成份就係一樣
但琴晚係濃好多
個GM164換左罐先冇味

所以一聞到有味，情況許可就換罐
唔知幾時亂射

我正式宣佈n95係垃圾

謝巴打

互推
【警告】唔好令今次運動瓦解於自己手中

要Fact Check
要用Telegram
要包容及理性討論
唔好一味煽動情緒

眼鏡可以點搞 同人交換左個唔知雪鏡定咩
諗住夠大可以套落眼鏡度但都係唔得
3M嗰隻又透氣

入泥發表下你地既意見
雙普選比獨立調查更重要

多謝你先啦

今晚前線後面仲係好多人無豬咀須知道無gear要有gear嘅人掩護完，有gear嘅義士先可以撤
每次走就得返幾個有gear義士去淋彈
好心上前最小買個豬咀啦

買個時問埋有冇502+p100
（即係外置粉紅色綿）
非必要，但買埋會再勁d

不嬲話n95只係好過外科罩少少

辛苦曬你地，真係好感謝你地，英雄

非前線都要？

買啦

豬嘴
7500（領峰有7502，M size非常好）>6200>3200

濾罐
60926>6006>6003>3311k

6006升級方法
買個502改加返個P100（即係外置多一塊粉紅色綿）
冇P100可以揀2096 2097 2091

3200+3311k係最平既選擇
亦係屋村五金舖最易買到
但都會吸到少少，過濾唔哂
同埋得一個嘴抖氣，無咁上下肺活量戴幾個鐘會慘過行山

係邊到買？我就係旺角新填地街領峰到買，老細好人，同埋之前上連登追post都話呢間算平
我係領峰買7502+6006+502+2091
夾埋$485 一set
今晚個feel只係食左2倍勁既易極薄荷糖咁

領峰安全用品
旺角新填地街398號
3111 7663

我得N95 ， 勁唔夠！

有無推介品牌， 邊道買？ eBay？

五金鋪

當儲經驗，提埋你既fd
有d錢唔慳得

7502，你值得擁有

要補濾罐喇 60926係咪應該全線斷貨

N95濕水嘅話中線用勉強都ok
希望企得比較後嘅手足至少都戴返個N95，
留返first-aid同生理鹽水比前線

普通外科口罩真係收硬皮

係

有度數潛水鏡得唔得

60926係咪全港都冇哂貨 都未見過有地方係有現貨賣

唔好理前唔前啦，買左先啦
唔夠錢出聲

發夢試過用 但因為有散光當入夜有燈光嘅時候望野都會好散

唔使擔心

聽到立場有記者話覺得今日啲槍聲唔同左

迪卡儂賣泳鏡隔離

領峰有冇60926賣

真係覺得啲tear gas 勁左

雙嘴仲有邊到有得買？

食左兩次應既 好多有幫我洗眼飲水同讓位比我休息既手足

清完再上場

領峰：
7502+6006+502+2091=$485

消防出黎幫忙射水

我用N95

新填地街

巴打呢個罩係邊買？幾銀？

我今日個單嘴搞唔掂 差啲窒息

睇cm睇到好感動又好羞愧
自己係紙片女仔，空有勇武心但武力值0個種
最多都係遊行，文宣同買物資
睇見咁多位手足頂左咁多真係過意唔去又好多謝咁多位一齊發夢，多謝每一位發夢既香港人

其實平時落雨商場放門口果款吹風機有無用
咁睇法硬食唔係好掂

可能手腳食慣今次係呼吸同眼奶屎

佢啲煙散得好多 係前線就長期帶住啦

應該唔關
我有fd食得辣過我好多
但今次佢頂唔到 我仲頂到多陣

可以
但唔建議
因為你唔知對面幾時放

3200+3311k有個唔好處就係你就算無事無幹就咁坐係到
戴一排都會開始扯蝦
如果經濟ok既就盡量升上7502

唔係呀 我ok ar仲唔錯添

兄弟保重身體

睇直播睇到，d人已經好叻

踩無用

前日既話呢 新填地仲有
黎緊有五日weekday 比你諗下邊度買最好最穩陣喇

咩黎

唔好著孖煙通
我個袋今日都熱辣辣

唧洗潔清落鏡面，再沖走佢，潛水係噤做嘅

似煙霧彈殼

7502 標配 新開嘅
加泳鏡 呼吸系統一切正常
踢返過去比狗享受都冇事
但勒到好痛

利申發夢

係，本身重想追，屌頂唔梗

Push

明白 謝謝你

60926正常幾錢？

有冇見過有人d豬嘴有塊粉紅色既綿
個塊就係p100
P100有3種：2096 2097 2091
而502就係純粹一個膠殼
比你cum上去個6006到再扭埋個2091上面

次序：
6006套上去7502
再套502
再套2091

7502+6006都會吸到少少
賣個時有貨又有錢就最好升上去60926

amazon 22蚊美金
想知香港賣幾䤦

錢*

明白哂多謝你解答

講下咩黎得唔得...

仲要d彈係咁look,追都追唔上仆街,追住粒彈嘅尾煙吸

唔一定7502
6系個d可以裝雙filter已經夠
最緊要filter !!!!!!

屌班狗係天橋 好似開機關槍咁係咁射 屌 痴線

今晚咁撚多。。。後期應該唔夠頂

仆街狗

你個濾嘴係咪用到完左壽命

sorry巴打,我太驚,一野倒咗落你背囊

點止
毅進制完都仲有百粒就真

第一次用咋

想像唔到。。。。

各位前面辛苦了
今晚請好好休息
好多謝你地

明明N95都仲頂到 今日好似廢撚左

係濃咗

豬嘴小tips
唔用個時要入保鮮袋
屋企無咁力個保鮮袋既話
可以用買豬嘴個包裝袋

再唔係可以拆個濾芯落黎入保鮮袋
但記住要用陰力拆，唔好心急整爛左個扭扭位

有無咩眼罩防到

一黎夜晚果陣個風向係由海旁吹入內街

二黎係啲罐係有壽命 如果你琴日元朗有發夢 今日都用返同一個一定唔夠做

除非你企得唔前 如果唔係 好似今日 咁咁撚多炒蛋
帶多個後備係標準

300好似

係未見到個彈頭已經好攻鼻 痴撚線

泳鏡好d
去迪卡儂買，有得試

因為都見幾多人捐二手衫，
其實只要係厚小小嘅棉質T都應該發揮到作用，
要吸水多密度夠高，
達左落去可以用小一半水都唔錯了，
之後其他人路經又可以執返起再包下一個

瘋狂用清水漱口，然後再飲水沖下喉嚨
巴打你有機會呼吸道灼傷咗
唞返幾日應該ok

想問買豬咀買一舊個啲3200同6200個啲有咩分別

唉屌 元朗食完放題唔記得換

升級裝備啦唔該

你係咪無帶filter

正正經去amazon 買副軍用鏡啦

+1 中間開始咳
元朗連食都冇事

3200單
6200雙

辛苦曬!!

一出地鐵站未帶眼罩隻眼痛撚到呢

我見前同中都好多拎水，無奈d水好快用曬。

3200 單filter
6200 雙filter
6200貴啲，但保護性高啲（如果用啱filter）
同埋抖氣舒服啲無咁易扯蝦

係咪未戴好 戴完有冇做測試

光復香港 時代革命

保鮮紙包埋好喎

帶左 定係我個人問題

唔該哂巴打

元朗零爆冇咩感覺
今晚零爆感覺到濃左好多

其實係咪啲英國貨用完，開始用大陸貨

你識唔識戴? 見有手足唔識戴要教先識

佢個個軍事用

今晚啲彈爆開時大火啲 元朗冇乜火

咩豬咀黎架

警用變咗軍用 美帝貨

你帶邊隻咀？你試下唔好上filter 淨帶咀，再用手㩒住通風位 如果透唔到氣先叫帶得啱

點做

明明吸催淚氣體喺其他國家係一件好嚴重既事
但係巴打講到好似比蚊針咁

買防霧噴或者啫喱，今日第一次用，100％無霧。但泳鏡個視野始終爭少少。

成個呼吸系統要換

呢款有無用？

另外我建議：
我方旗手可唔可以取消黑色旗？遠睇好撚易誤會。雖然好快就澄清左，但係一問一答之間，都造成一陣誤會。

其實見到淘寶全副防暴裝備有冇可能頂到TG同畜龍

利申：發夢見到

你可以試下,大陸d酒店都會有一兩盒係間房

一分錢一分貨
唔知有無用，但唔建議你搵命博去試

發夢要沖水沖到好似洗完衫未晾乾咁 屌

今天好前N95

其實我覺得今日同721上環都係好濃

我都覺
發夢夢到個陣唔係前排 見到同d煙都有一段距離
但吹到過黎都仲幾攻眼同鼻
塊面有d那那地既感覺
真係眼水鼻涕都流住咁走

我諗係因為周圍都係高樓 又密
得幾條巷仔散到煙
D煙得慢就會keep住攻鼻同眼
同埋之前射兩粒就隔一陣再射
今次幾粒幾粒咁射 又唔隔得耐
就會咁

但都唔可以排除加左野

辛苦晒你巴打，RESPECT

無理由喎 我都係3200 大部分時間都無事

呢隻對住online game 7.2.8.server啲彈已經完全收皮
我隻角今日以為佢好撚掂衝咗上前 點知隻角食煙食撚到火燭咁 屌！大家買點數咪撚幫襯

耶穌報夢話我知戴住n95企前線都係on9仔
又要人扶走又要first aid幫手
呢個星期要大量買裝備啦

眼罩係擋唔住煙，因為有空位
可以嘅話，用手按實就冇事
另外，唔該中椒嘅淋鹽水啦
你唔用開咗都係浪費，唔會重用架

迪卡儂邊隻泳鏡最好？

普通眼罩如果走個陣，一手拉住隊友，一手死按眼罩，就唔會有事

［禍不及妻兒］Pokemon Go式全民搵仔（再開過）

Google 香城online

依個濾咀唔岩呀

買3311

發夢見到前線個絲打頭盔都無，同我講依條線守左成個鐘，本來想去支聯辦。佢單拖，持住兩支水想做消防員。之後就失散左，希望佢無事啦

我啲友伴用3311頂到 不過抖氣唔順

啲安全帽都好撚廢

係呀！收咗皮

喱個filter只係防粉塵 氣體係0作用
個豬嘴本身戴得好係冇問題

但你依個係粉塵用，氣體基本上無作用。頂到少少架咋

放題

近視+散光到底仲可用咩
3m泳鏡都唔掂 潛水鏡又頂住豬嘴

好人一生平安

換左新豬嘴 咁隻舊嘅3200可以點 嚟想dom左佢咁嘥

五金鋪老細仲拍心口同我講佢防到氣體
佢老母臭閪？

我有多個罐 3200有分set a 同set b
set係圓罐 先擋到魔傷

用電線膠布痴住眼罩+blackbloc衫，可唔可行？唔想漏煙入去

有得加架咩

尋日同個記者朋友食宵夜嗰陣講起
佢話佢自己日日都係最前 無論出彈定催淚水劑量都比一開始高左好多
所以大家要升級防具

呢個擋到？咩牌子？

有冇巴絲今日發完夢吸完煙 而家心口灼住那住咁 正唔正常？

多謝你，辛苦晒🙏🏼

謝謝你辛苦哂🙏🏼

窩理抽射 打番轉頭

好易打到自己友

求下你唔好再po呢張相
唔實用，現場通常都好迫
直接去垃圾桶/水桶

我買左呢隻L size
再用黑色marker油黑左d瑩光位
So far so good
你可以自己試，佢有哂demo放出黎

濾心有時間限制

好似話唔好蹲

係wo隻左眼白有忽紅左

唔該曬巴打

謝謝

四眼仔可以點搞？

推 但同時希望大家睇睇呢個post 唔好再戴錯豬咀
[置頂]有豬咀或者想帶豬咀同我入黎

總有呢隻可唔可以整度數？

可以搵杏林覺醒

身體慣左唔係好事黎 下次帶好豬咀

今日又見到人無戴好

佢有d係有度數
但我唔知呢隻有冇
你可以落到去問職員
佢地超級好人（我去開旺角個間）

重點：買副視野闊啲嘅，戴demo試

覺呀屌
我今晚都同fd講覺唔覺d煙濃左好多
我fd都話覺
但唔知係咪已經吸慣左
濃左都免免地疫

Ok唔該曬 巴打

.... 點解啲煙勁左咁多

快啲叫美國佬唔好再賣武器比狗！

係咪外國貨用曬，轉用大陸貨

真係無錢既唯有照買3200+3311k套裝
但比我簡我寧願你出少黎一次去番日即pay炒散
再拎d錢去買雙嘴
因為單嘴真係淨係戴著乜都唔做坐係到都會扯蝦
雙嘴佢會有個位比你排走你呼出黎既氣
戴著黎跑都仲舒服過戴單嘴坐係到

老化咗

應該係英國製變咗美國製
支野講到明唔可以向人射

8月5號齊罷工

建議不要只睇熱門

覺得班狗另外㗎咗野
一開波dum好多都仲頂得順之後去到迫退去永安嗰段時間明顯聞到另一種，更攻鼻唔似平時tg嘅味嗰下真係頂唔順抖都抖唔氣
利申仲要一開始帶普通口罩好彩有個哥哥俾咗個好d嘅我好多謝你

咁揸拍法隔離同後面中返曬

轉咗美國貨
殼寫明唔可以直接對人用
唔知係係軍用打杖用
辛苦各位前排夢想家

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

無限彈藥

催淚彈係禁止係戰爭使用，所以基本上都係用嚟鎮壓示威㗎啦

元朗個D擺左太耐
上環個D上星期玩晒入左新貨

全日用普通口罩玩，係咪會死得好快？

推，巴打頂住

可唔可以幫你含

濾罐有時限
要次次換

用左成晚，個濾咀頂唔順啦
尋日放題咁款

辛苦晒咁多位義士呢....

辛苦你地

轉左美國貨

保重，但滅乜鬼火，前線整得咁辛苦。

好複雜架加料，基乎冇可能做到

勁過612 屌 不過我覺得泳鏡幾好 係有霧

發夢當晚放題做前線做消防員， 紫裝6800加6006+502+2091都聞到味，可想然之前排濃度超高。

respect!! thx Bro

辛苦各位前線

真係痴撚線…

呢隻L size 幾日前補咗貨買咗對 我圓框眼鏡都戴到 難本本上貼實 不過有少少空位 另外佢唔係透明 可以遮埋眼

我有一個， 但好快發現係用唔到口罩

Respect

入面有晒amazon連結
你用特快運黎hk應該仲平過五金鋪買

有全臉罩式 大約700hkd

真漢子

呢個夢要推到多d人分析下

如果想買一個比較平又應對到尋日嘅豬咀，應該買邊款係咪一次要買幾個輪換

一定要全部人起碼3200單頭
尋日主要係窄巷放題加埋冇咩風即刻吹散結果濃撚到仆街

yes要放棄散光

哮喘藥係可以吸定先，可以保持氣管暢通

巴打感謝你！要小心好好照顧自己呀

發夢呢隻泳鏡擋煙一流 視野同潛鏡差唔多
迪卡儂賣$13x

牙膏都得 不過無咁持久
注意唔好搽太多 薄薄一浸夠
太多會「那」眼

咪撚癲啦師兄
我地頭排齊裝鼻水流流
你依啲生化武器一係上裝上嚟前排
一係上裝係中排做滅火啦好嗎

唔見得頂到，佢哋自己一樣退

CLS 啲衫洗完一round都有浸彈味
個背囊放左係房 一開門已經係個浸味

係，呼吸正常，但眼好撚那

因為眼罩太大個頂住個口罩？

中煙嘅時候唔係滅煙嘅，可以用手撳實副鏡或者你未夠拉得緊

口罩包鼻, 潛水鏡又包鼻, 撞左機

今時今日, 至少都要6200啦

1

琴晚發夢 係隔離爆左幾粒 3311k都聞到 條頸又紅哂 屌佢老母

佢地果個好似軍用級？

我100%支持用火 玩核彈我都唔割
我嘅滅火系滅煙霧彈

連環放勁多粒... 點頂...

想問下有冇first aider嘅tg group or資訊

睇到班義士食蛋咳到咁辛苦好痛心

好想落場幫佢地

巴打好犀利，發夢都記得咁清楚

元朗果日果啲已經開始重料

有冇人吸完野之後成日都好容易就流鼻血
係個人問題定點

個腦會痛 飲大量水 同埋跑下步

有冇冰袖

我個頭唔痛 但是聞左幾次個心就痛 依家休息左一日就無事了

如果冇估錯應該有汗先會痛
塊面痛到仆街
其他地方冇事

我用3M 10蚊眼罩同口罩 今日喺太密 食中會辛苦 但喺二分鐘就無事 全日無用過鹽水 或水沖洗 但見到好多FULL GEAR 手足的確頂唔到

長袖jacket cover到嘅位無事
係塊面 同手指痛 似係傷嘅痛

full gear手足以為有gear會頂到 所以唔走
點知班仆街加左料

502同2091要幾錢？想買但係冇錢了

我都就黎見底 洗突咗

想貨金 6200買咩size? s定m？

我上網睇220，貴唔貴?

佢地用過期tear gas毒好多倍
到而家都未交代點解用過期野

香港加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

你地有冇諗過抗爭其實可以咁？！

唔好意思 阻到你地 覺得係呢個post到集思廣義 聚眾人之智會幾有幫助
希望可以幫忙分享 推post 比意見